同老友睇法唔同，你會點做？

無論係社會議題，或者新聞熱話

例如老友覺得所有女人都係雞係公廁，偏偏你又唔係咁認同，你又唔想同佢嘈喎，你會點做？

又例如老友覺得啲廢老妹下妹下，應該送去堆填區，偏偏你又覺得老人叫做付出過青春貢獻過社會。

唔同佢傾個話題

打鳩佢

平心靜氣討論

同佢肛交

叫佢上少d連登

e 連登